有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(221)

唔小心1001咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

打小左我愛食屎狗

唔係 佢個樣昆左我

文字上的愛嗎

靜靜開

[quote]基本上我都問清楚佢底細 上至一家大細 幾多人
平時玩咩做咩 養咩
下至睇咩戲多 食咩 怕老鼠 做咩工
但全部都係我單機問佢
佢淨係問我一樣半樣

wtsapp我單機多

佢示愛 我地單身狗葡萄緊

晚安了 今晚話題我JOIN唔到 好多學術性研究

q14 compare the molecular size done

你單身咋

仲有無得揀

姊姊對你有野 通常好主動 施主放下好似好啲 廢事我推番你入坑

問完再傾計

Goodnight

目測你冇

q13 limewater 個cycle sick?

ok u win 文字上打擊我

how many q left?

Ba not insoluble meh

ok win win

個個有女恥笑人

Sick

到底講緊乜

11

mola mola

做咩

諗唔到有咩戲睇
繼返netflix慢慢搵

教緊chem

唔知咩春既惡性循環

我無女

Walking dead

睇west world lor

我都知要放手 放唔低唯有叫春
佢由半年前出現係我眼前
我個心就比佢佔據左半年
日日都諗住佢

比佢做咩

你由第幾個post開始睇起

上一個

我宜家個心都比個妹妹 佔據左 一齊加油啦

唉⋯算啦⋯（同自己講）

車

應該點安慰一個鍾意嘅人 佢對我冇feel 有鍾意嘅人 唉 佢又唔想理我

有我

MOLA MOLA

科幻你鍾意邊套?

算9數 啦 無謂中個頭埋去

做咩 單身友

點解要安慰佢

identify bonding
ionic bond
conduct electricity in aq(also need see solubility table)but not solid
high mp bp
brittle
metal
conduct electricity
not soluble in water except K Na Ca
high mp bp except mercury
conductive
covalent
not conduct electricity except graphite
brittle
high mp bp
not soluble in water

我咩都冇

我怕比食屎狗鬧

去

q14 wor

你抽水功力

你有精神病

上馬

Love u till the sun dies

啲feel話冇就冇 好e嬉

你就有得加油
我就要諗點放手

btw佢做埋今個月唔做
我可以搵佢既機會少左
我地係員工同顧客既關係識佢

ive sem3?

係到學返黎

我都覺。

2個都單身？咁都有機丫

I think when the sun rise we still not finish the mc

啱呀屌

我都覺

咁姐係可以話有就有啦

上馬係家中跑?

How do I know molecule size

q13 14 ok? nxt q ga wor

HKDI讀緊書？

點會

佢？得我愛佢 佢唔愛我 唔怕

何出此言呢 施主

relative molecular mass should I teach you whole dse syllabus start from chapter one?

我都唔知自己仲有啲咩

Laughed

咩都冇x2

Oh ok forgot

勁

hd撚表示冇錢讀 垃圾topup

係呀 有家用跑馬機

好慘

慣

人如其名呀

What

離開

後門都係degree 姐

佢會餵我食糖

其實會深夜吹水既係咪都係單身狗？

唔一定阿

唔一定

佢中意過你

我十年都唔入呢個post

多d入

我請你食膠

我中意緊個女 可能到佢知再愛我 我可能已經走得遠遠
有緣無份？

b?

A

我無

點解揀正我溫書先咁多人入黎傾計

有 但最後都係散 2年 > 散半年再一齊 > 3~4個月 收皮

累了要訓大家早抖

散得既⋯又點會一齊返？除非好小事散

room temperature 個1 mol= 24 dm3?

因乜再收皮

我訓啦靜靜

拜

88

溫乜撚啊 都分心咖啦

吹水才是正經事

I remember you 迫人跳樓

Goodnight

好似係

Move on最好既方法就係識過個

撚呀 開post 2

Goodnight 聽日見

好認真緊

Nite 真訓

差小小

點解你會去外國
點解我會細你6年
好痛苦 好想醉落去唔想諗野
如果可以既 我真係寧願唔會遇到你
其次真係唔想活存

你都跑下

巴打，就咁聽真係勉強無幸福

肥婆只會買

雖然痛苦
但如果重頭黎過 我都係會想遇到佢

識我丫，出名好人心地善良

其實係呢啲問題存在 如果唔係就有可能一齊

seriously not b?

I go check again

如果⋯命運能選擇⋯

Sorry is b

How

人人唔同

nope e.g.靜靜

關我咩事

等你清楚看見我的美 月光曬乾眼淚

又講肥

所以以後既命會由我決定
我唔會再鐘意邊個

N2+3H2 ----><------- 2 NH3
find number of mole of nitrogen
=2/24
since only 15%used (2/24)x 0.15
mole ratio of n2 and nh3 = 1:2
2/24 x 0.15 x 2
mass of nh3
2/24 x 0.15 x 2 x(14+1+1+1)

nxt q save time

你有聽過肥婆做運動？

chem can ask jher ching!!!

巴打我同你一樣，諗著用3年單身令自己可以再成熟d, 但只係過左半年就已經好想再拍返拖

我只會知道 就算再識 我都只會當人水泡

呢個係bye bye定 hi 先！？

JHer who

其實諗緊俾唔俾mc靜靜做, d exercises係Ｄ米下面

時間可能會過去 但失去既空虛唔會回頭

Can look look question
Me又想叫春
Come, make me分心

小豆ar

哦 知了

其實呢啲係咩程度chem嚟？

米...

我有mc pp阿 可以唔洗拎出黎

傻西瓜，因為佢唔愛你囉

A level

C

alevel / year 1 firat sem

你想做咩

decomposition to what
N2F4 -------->N2 + F2?

if not out syllabus

3一定correct
因為X 係air molecule
X non linear

N ---N wor

Dunno ok next

jher ching sick

?姐係點

jher alevel ga

你解

Me alevel pure maths and physics
Chem only ce level
But asso need to study a level chem

大茶飯

1？

留係家做啦

yup

activation energy means the minimum enwrgy require for the atoms to collide

have reaction needs enough energy + correct direction

Yes why others not

總之唔係3
2果個check返meaning me forget左

Why equ constant is not

seems jeng

Tmr watch this.

Ho jeng

日日加班 放假都加班 想儲多d錢準備買樓
好大壓力

Kc is constant, the only factor make is change is temperature, however we don't know it's endo or exothermic reaction

最鍾意？一定係Harry potter
童年回憶 & 成日覺得嗰個年代拍到套咁高汁嘅野好勁

因為佢係決定幾多R同S-->T同幾多T-->R同S
唔係決定rate係決定多少

Last three thank you very much

點解仲要溫書咁慘 考牌定咩

考試

太細

你係IB嗰d？

39 d?

alevel

AL

電話壞了

點壞

aldehyde /ketone will react with 2,4 DNP

係咁自動restart
機都熄唔到

我Asso唔洗讀alevel organic chem 呢幾題交俾你窮J

我organic 唔太記得，諗諗先

有無對話精華分享下

Nvm give up go drink soup

岩呀岩呀

靜靜你做多份1hr ok? 等你

你訓左先啦 一定又好多唔識

又蕃茄薯仔湯？

你又知

you do now，no problem

I think that three q

諗phy chem最多唔識啫
深夜諗自己野反而總唔通兼只可以叫春
有時仲覺得自己對於每一個識既人都可能係可有可無

38 b?

No need la go sleep la 4oclock la
I can ask tmr

Yes

我寧願諗自己野

汪汪汪汪汪汪

I have took jor a nap can't sleep

ok then

Do u want me一路做一路ask定do左先

真

q38

isomer means same empirical formula but different in atoms arrangements
2 係functinal gp iosmer

cis trans 同optical iosmer sick ng sick properties?

仲有homogeneous series sick ng sick?

u like

半夜一定睇恐怖野！

影出黎俾大家 我又可以分下心til訓著

例如

無 大概係有d佢夜晚同我講掛住我
然後我第二日下午先覆佢 一個😂emoji
有試過佢同我講掛住我 我話 對呢句野已經 no feelings

Properties no teach

Not D meh

q39

1 out syllabus but checked google
alcohol + sodium 會出hydrogen gas
2 alcohol oxidation can be carboxylic acid/aldehyde if 1 degree alcohol
ketone if 2 degree alcohol
nth if 3 degree alcohol

ketone/aldehyde +2,4dnp will have yellow/red ppt

3 alcohol dehydration alkene
用al2o3/h2so4 dehydration

youtube仙人掌

q40 atom economy

咩黎

下星期五有個fd約成班人上佢屋企玩兼傾去旅行
諗緊俾surprise地幫個fd補慶祝生日

叫唔叫埋佢去好呢
佢應該下星期開始考試 星期五應該唔趕溫下一科掛 我估

佢可以幫我地攞生日蛋糕 而且個fd唔會估到佢會黎

u help her tutorial instead btw 下一科is maths/English/Ls I think it's a okay

Diu why not b ah

A同B比C同D少一層shell容易ionize
你用Ionizing power係periodic table既比較就知ans

A同b唔係難ionise咩 higher ionisation energy wor

ans b?

a?

D

Don't want to do anymore. So grey

hand ching kill you

He is not here nvm

gum ho la I test you la

被愛(過)既人始終幸福過無被愛過既人

只要係真愛
都起碼愛過 為愛付出過

我甚麼也不是
因為不知道有沒有人愛過我 會愛我 欣賞我

又叫春了

Test what

list all the color of flame
1 Mg
2 MgSo4
3 NaSo4
4 BaSo4
5 K
6 Ca

What is this

not yet learn how to draw enthalpy cycle/ 直式？

1white
2
3yellow?
4green?
5
6 red

like this?

5 white？

突然記得11年前既chem堂
有個人將CuSO4同另一個人講係藍色硬糖請佢食

果個人真係食左落肚

...咁癲

\|/

5 purple/lilac
3 golden yellow
4 apple green

教你畫直式，mc快d

訓唔著

let's practice mk behavior together

去左飲湯

點解

唔明 有無中文channel...

一熄手機 就亂諗野

Me too

矛禾

2So2 -----> 2 S + O2. -(-296.5)x2
2S + 3O2 -----> 2 SO3. -791.4
-----------------------------------------------
2SO2 + O2 -----> 2 SO3

烏大龜呢句得英文版本

之後洗胃？

咩係烏大龜

。。。。。 名人lor

小弟無知

你由底推上去

呢隻題目我有大把

去右飲洒

咩事都無

-(202x4.18x50 )/ 46?

only mc▲t because only ask Kj not kjmol^-1

睇到又想訓 拜

希望唔好又諗起個ex

exexexexexexexexexexexexexexexexexexexex

Why not correct

200/1000 mass 4200 heat capacity of water 50 chamge of temperature

42000J

Why 200/1000

Heat capacity not 4.18meh

4.18 is 純水 moreover 4.18kj/ kg
me 4200j/kg

Then why 200/1000

change to kg arrrrr

Thanks

hand ching fking girls?

Maybe

he use skype teach you chem?

No wtsapp only. Ask him use Skype always ignore me

Why not sleep

sound record

chem

Word record. Want

tmr la

hand ching voice

when?hand ching will here?

Skype will hear his sound of fking girls

I don't have voice record

Night if u not sleep. Afternoon I need to go back to school

I think he will go sleep la

唔知咁早有冇人呢

早晨俊明

早晨米妮

好早啊你地

早呀各位 又去暴囇了

換完個床單即刻鼻敏感

真好
有人覆我了

你遲

早呀
最近好嗎

對不起同學 我來晚了

今日有咩做呀

同你傾計

真既？

假㗎 我今日有個目標

早晨

咩目標

要氹到你笑

琴晚追追下post訓左

咩事

7.7

究竟落雨未

你唔笑就要做我女朋友

好事

好耐冇見
有冇掛住我

：你估我想架？

?

之前去旅行炒單車 康復中heehee

so sweet so flirty

熱死

有時候會

不討厭

你好

女神 你煎蛋整左未

聽歌聽到喊左出黎

咩歌

Gay...

五月天-後來的我們

拀

聽下先

big three,ching

用唔慣三設叔 打字好慢

用唔慣三叔 打字好慢

後來根本就無我們，係你自作多情only

仲未覆佢 唔知點覆好

屌

做咩轉用三叔

部機食食下雞壞撚左

買過部算啦

買部電莖手機

yes

bb miss u

自私玩唔叫嘅後果

又話灰

-.-

換左半年多d炸 雖然係過渡機 但無錢換

幾時再見牙bb

唔見

聽日電頭！

咁你染綠佢

咁講就唔岩了 人地有女喎

Who

笑撚左出聲

睇過

miss 死我了‘

呢到最rich應該係佢鳥

窮人無錢買野整頭先要電

死未

死了

rich

想念我了＞？

不

Frd ge gf

No屈

頭？

用socket電

關咩事..

唔通邊到染綠色

唔知呢

咩關咩事。。

一隊入去就炸了

有女咁又點...

女喎 女喎。。。

唔好講大話

打多d

同人傾計果陣都用

唔會啦 點止同你一個傾姐

染過一次藍色
Keep得兩三個星期就開始變成灰色
一個月就金色

無分別

好正常 邊有人等你

後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

笑

bb

cc dd ee ff

賽亞人

開GOT睇！

得資優個頭識換檔

Game of thrones

女神

無機會再漂了

落左咩

多麻多甜多辣

有咩做 好悶

去城大！！！！

汪汪汪汪汪汪汪

有無狗糧吃

不了 肥

喝起司奶蓋，吃海底撈。真的牛逼死了

入城大！！！

使用淘宝網店購買懶人火鍋真方便！

香港d老人家講野好大聲

BA?

速成好用d

吹呀

攪到我同個friend傾計都要好似鬧交咁

因為男人係老狗

用微信交流

提

無俾保安check學生証咩

數碼暴龍界既皇家騎士團

佢有大學生格

成24 25分

嚴到要啪卡 如果唔係都有過期asshole証扮下

big one

朱千雪city master law

嗨乜

升1X分

過20分都入其中一間computer science la

我識人11,12分 升到23,24 痴撚線

誇張添啦 升1個double

好想自己係DSE入u

樓豬準備新post la 快1001

u do government wor better than me unemployed

我估係啦 唔熟佢
都係聽d中學同學講

I sick u

稀客is back
有四年嘛
可以上莊 exchange intern都做到

扮

ching 16X?

普通話u？定紅磚cc？

正

睇多d春晩

屌，就咁講都表達到架，屌你老母考埋啲咩閪屎拼音，撚識咩

肥

千雪bb

大陸咩

bu要讀普通話

近排抖音正wor

好彩我已經讀完大學好耐

又抖音

有靚妹濕身舞，啱你

same

男人30 一枝花

可惜大口豬唔係我女神

講中咗

大波小2

電話得返37%

威

叉電

咁又唔用得電話

Hi

叫聲leo gor

ip7？咁捱到10%先

我估中佢想呢單 不過

濕身都唔要 我要啊

Go

有至得㗎

ok

iX

悶 想出街 去邊好

叉囉

我iphone 7 舊電都老化

游水

做尖

我部5s得一半電量🔋

換電口廿

倒水電

我等緊se 2出

新界去港島

岩

幾時出啊

你都做啦

係 雖然樓下有巴士去到cwb

我都想知

萬惡嘅脂肪

一齊ok ?

mk

已block

唔係dump住 當work phone
唔想私人電話俾做野煩住

我i7都老化

一係今個月wwdc 一係9月

不過依加部手機跌極都唔爛 我諗會用到下世

我部5s都係番工電話黎

會擺底係公司既電話

Watch咩

做開康文

一係下世出

oj me康文都入到

wa many iphone ching

已經delay左好耐

U an dog?

食電食到傻咗

Deadpool2?

一早睇左

me Nokia 3310

鐮倉物語？好似幾得意

Gd phone makes uni girls love u

yes best weapon in world

成個marvel系列得最近2套唔係自己一個睇

是否可悲

Harder than yr j

叫牙嫂

唔係自己睇仲話可悲

u many fd zi ar dllm

Sleep

比錢睇左四套 其他bt!’

爽

做咩了

溝女衰左

點衰法 話唔定仲有得救

唔緊要啦 我33歲都未拍過拖 唔見得會點

女好閒姐

已經睇化左

我笑左

...

唉

夜d講 希望夜d你地係到

愈夜愈多人

應該係度

牙嫂好少睇戲
佢睇minion果d卡通片 (雖然我都有同莊員睇優先場)
仲有屍殺列車 與神同行(暑假想同佢睇第二集)

不過一年幾前未有feel前都同佢睇過一套
俾下莊撞到問係咪新女 係咪freshmen?

我唔想太爆呃佢話係 其實佢果時u都未入 中三咋

jeff the killer pic ok?

優先場is what?

免費飛 我枝莊獨有

Ok 威

疊馬

都唔睇電影

英雄主義

所以先有機會左邊杜小喬 右邊王敏奕合照

Bb!!

在等bb覆我

周圍Hea 又 唔想返屋企

係喎

你還要我怎樣

咁做我男朋友

@靜靜
walking dead係咪要由season 1開始睇起

Siri knows ur mind well

巧肚餓

打186 186求助

yes bb love u

只有我 一眼就認到邊個係我bb

google!

eat lor

邊個係你bb

因為bosses們不在

眼瞓

good evening boss

餓了 食咩好

是

你唔係大3咩

打手

he big three

Ate la

唔信 交出學生證

好

突然好掛住手巴呀

how about 元兇ching?

big three gd enough

有無推介

牙活

咁懶人火鍋

放假係香港真係唔知做咩好

姐係邊間

？

大衛 ？

掛住禾？

Me2 枝煙今晚拉5拉褲

？？？？？ ？

我老無人會覺我可愛

無所謂 我只想有個可愛的人會愛我

牙嫂唔cute

最cute係佢

Cute根本係我理想型

我唔識游水

今日接收工？

岩！！！認同

佢話自己on9無人鐘意
我話你果d係可愛 不知幾受人喜愛

佢覆我 佢係on9🤪

我心諗jm9🤦🏻‍♂️

load ５刀emoji

臨急先開始溫書 唔覆我正常嗎

但佢又打幾鋪機

你地都住對面海？

咁你要學下與人相處嘅道理，唔係下下同人發脾氣都有用㗎，有時保持冷靜落嚟好好相處可能仲會搵到出路添如果佢再搵返你傾計嘅話首先你就要道歉跟住你就唔好再隨便扭計發脾氣，有時對方做錯你係要話嚇佢但係嗰你嘅態度太差嘅話，會嚇到人哋㗎佢有乜嘢唔啱嘅你就要首先同佢指出嚟，然之後想盡辦法叫佢改善，或者睇下佢有啲乜嘢可行嘅辦法係落實會做到改變記住同人相處最忌係惡

要扮溫書ar ma,會俾你話

佢地港島有米仔

證明佢開心豬

有我份呀

未知呀 可能有fd放假 要遲d先知

我心底果句一定係 抵死 火呢一d火都無 無出盡力喎擺明 玩就識 唔想考dse真係可以乞食

以上內容只會係心入面講 一個字都講過俾佢聽

打乜擊ar dllm , 話考試梗係要扮忙溫書la, 你唔會屌鳩佢warm book?

佢文科？

Warm book

4 core + history

hand ching 都係講warm book

咁少electives....... 打底4C+2X la

swimming 入場依家幾＄？

想食龍眼

。。。。

以為你會話傷殘

無記錯9蚊

hehe

我都好掛住同擔心佢

屌
我上次游完
2隻色到宜家

好嬲阿

咩事咁嬲

彈佢賓周啦

又唔係嬲既 好煩

不過唔講得壞話住 等我轉左個名先

你幫我

食屎狗

依家勁熱勁曬我要等多一粒鐘+十五分鐘先有車 上車之後搭一粒鐘再要等多一粒鐘先有得轉車

我叫星仔

搵人陪我傾一粒鐘計

點解係一個鐘

慘呀, 冇得車你

好頹 食返啖清醒先

will u do chem mc tonight?

Ok

Do chem no叫春

狗唔會叫春 只會un下un下

no

你好撚香

唔飲酒

我係獅子山下窮撚

真心定假膠

緊係有

明假la, 獅子山下jj係去摩史公園遊泳池

你又咁熟

一話就牛池灣

天水圍

天水圍好多蝗

有諗過繼續進修但唔知讀咩好

做乜姐

好好珍惜

大灣區香港市人民勞工社會大學

社會人民書院唔知幾時開sem

會計

男神就係係大學識

1001

人呢

啪咗三個奇異果 好食